劉細良 陶君行 - 中共或派出黃毓民參選壞泛民大事！老共馮檢基打擊泛民計劃全爆光！

1. 若馮檢基真的如他所說優先支持被DQ的劉小麗出選，就理應要支持埋劉小麗欽點李卓人的意願！

2.馮檢基說若小麗被DQ才出選但此刻已報名參選證明基一早已知小麗會被DQ, 馮檢基難脫與老共打通的疑點。

3.收到風黃毓民手下已在收集提名出選，估計黃毓民將是老共繼派出馮檢基打擊泛民的第二名推手！

4.黃毓民九西耕作多年出選九西大條道理，出選後並能夠假裝追擊馮檢基合理化自己出選，但實質是伙同馮檢基響應老共指揮打撃民主派團結及𠝹票！

5.若小麗被DQ後，在九西多年的馮檢基就大條道理指控空降九西的李卓人𠝹票；

以上種種分析足以證明老共計劃天衣無縫！

黃毓民 馮檢基

方便討論，以免五毛騎劫，加句。。。

習近平個女係美國做肉便器俾黑人屌

建制派挑陳凱欣出戰補選
唔怪得要將泛民 黃毓民一齊打
原來想保皇狗漁人得利

細良同影撚衰LSC既狗陶吠夠未？？？？

食飽禮義廉B隊狗餅就仆返去瘋孽國疴啦仆街打狗！！！！

ddlm呢班人講完唔笑個吓好嘢

一句講哂: 非建制派,但係出選九西的都係共產黨派黎的鬼

毓民只會做馮檢基軍師唔會選，佢目的都係想泛民輸，唔洗親自出馬

2.馮檢基說若小麗被DQ才出選但此刻已報名參選證明基一早已知小麗會被DQ, 馮檢基難脫與老共打通的疑點。

痴撚線 點你都有得屈架啦

廢陶 做唔到議員 ，酸到

1. 支持劉小麗出選 =/= 支持被欽點既李卓人

2. 劉小麗會被DQ係常理推斷 點解會變成誅心論陰謀論式結論?

3. 將黃毓民+馮檢基出選=中共打擊泛民策略 絕對係抹黑 只係顯出泛民極不尊重民主原則

4. 黃毓民直接出黎追擊泛民就夠 冇必要假裝追擊馮檢基 而且參選權唔需要搵人合理化自己

5. 李卓人的確係劉小麗被DQ後最大得益者 而非馮檢基 而且每次空降選區一定係高風險的

所有野都係誅心論抹黑 繼而包裝成為中共計劃 泛民在打擊潛在對手 無所不用其極

廢陶講野真係好撚廢,老共前老共後,成日拎自己以前港英時代點點點出黎打飛機,同其他人做節目個陣有佢講冇人講,成鳩日BAN人睇法自己講D野又空泛離地

呢點陶君行執左鄭經翰口水尾

根本成句野就冇邏輯可言 屈得就屈

聽佢講野係浪費時間

DQ可以係報名期完後先DQ

到時基哥就報唔到名，所以基哥一早就報定

全世界一早已經解釋左，泛民狗繼續選舉性失聰

呢D就係所謂民主派智囊就真係唔怪得泛民越做越鳩,陰囊就差唔多

哩3條撚樣仲獨裁過共產黨,收皮啦好心

2018 年仲用"收共產黨錢"呢招

垃圾花生台好心睇少啲

3.收到風黃毓民手下已在收集提名出選，估計黃毓民將是老共繼派出馮檢基打擊泛民的第二名推手！
尻硬係個消息來源？

有人話馮檢基，上面班友即刻撲出黎，博咩先

派幾條傻鳩鳩up
信既就屌黃毓民
唔信既就屌泛民
保皇狗坐收漁人之利

毓民話要開街站追殺泛民班賤人

Myradio 有人搵緊器材幫手

所以陶君行話佢出選

大袋梁家傑仲話報咗名冇得退選
咁袁海文係咩事

就算真係冇得退選
你成日講到自己嘅選民有幾醒
有幾多人參選都冇影響架,個個都識投俾小麗老母啦

失去左理性分析 冇客觀理據 全憑誅心論 陰謀論去打擊對手 純粹用黎鞏固自己班支持者
習慣左建制狗既思維 自己都唔尊重民主原則 陷入左敵我矛盾既思維方式

若馮檢基真的如他所說優先支持被DQ的劉小麗出選，就理應要支持埋劉小麗欽點李卓人的意願

根本就唔信選民同自己班支持者

呢廿年都係咁玩 泛民認可既人=忠 其他人參選=奸

民智點會有提升

第二頁繼續

呢個講法痴撚線

所謂「理應」根本唔合理

就快要獻埋條命支持泛民

今時今刻仲係要老屈人收共產黨錢黎攬住個次關鍵議席，但次次都有人缺席投票，次次濕尻議案照通過無誤，夠薑你開會嗰陣衝出黎打柒人一鑊我就投你一票喇。

唔出聲你咪屈人潛水
你幫飯民啜袋博咩先

關鍵一席

滿口歪理

只係用黎呃鳩啲港豬既口號

你係五毛你係鬼！

人地私下同馮檢基有交情，做過下節目
但冇任何證據毓民做佢軍師

老屈真係唔使本

10月1日myradio節目講明係BBQ大會要用音響

支唔支持基政治立場同泛民係咪賤人兩件事黎

如果基哥出參係為踢爆泛民偽善撐佢都冇所謂

會考2A狀元劉細良太平紳士又嚟

狗主好快會粉墨登場，幫馮檢基站台，再搵班嘍囉狙擊劉小麗，劇本一早已經寫好晒

人如其名「有分析認為」

站台就未必

追擊泛民人渣就必須

BBQ大會一定要用到柴油發電機同埋租地鋪啦

擺明係出山啦

你地泛民個位冇ga la

自從設政治篩選入閘
對選舉已經無興趣
不了

黎智英擺明係儲緊氣，到時一炮全部射晒出去

劉小麗同狗主有乜恩怨？？佢係傘運期間彈起，係政治素人唔係傳統泛民，你可以批評佢龜速宣誓係On9，但唔可以當中共出賤招釋法係岩，佢出黎參選想贏番屬於自己ge議席，但係比狗主動員發動猛烈攻擊，目的就係想陳凱欣贏，狗主今鋪係原形畢露，唔同你講規矩，可能係佢政治生涯最後任務。

今次小麗參選過程咁唔民主，係咪無問題？

選咗佢入去又點？咪又係關鍵旅遊啲friend

邊個話爭取民主嘅人行事要跟從民主精神？

咪成個弱智咁啦！
重點係講緊欽點李卓人做PLAN B，馮檢基講到明係挑戰李卓人，而唔係挑戰劉小麗，
一味顧左右而言他，呃到死忠呃唔到心水清嘅人架

周庭被DQ，搵區諾軒替補又係唔民主？替補就係被DQ者搵番同自己理念相近ge人，不斷係plan b問題上糾纏，目的就係打爛仔交，打泥漿摔角，模糊焦點，令劉小麗疲於奔命，根本無時間做選舉工程，狗主政治手段的確係比泛民高一籌。

晒氣，佢第一日已經出黎報名啦，劉小麗DQ與否根本無關，仲信佢真係自欺欺人

報名期完之前可以退選架，
如果劉小麗無被DQ，佢又唔退再罵未遲。

第一次見識中共同熱普城打手喺連仔打宣傳戰，真係大開眼界。。。

笑撚死，有堆選民投劉小麗係因為當初佢以自決派自居，有別於傳統泛民，
咁而家劉小麗已經唔講自決，咁嗰堆選民唔投佢有乜問題？
如果嗰堆選民唔介意，堅持投返劉小麗或由劉小麗欽點嘅人，馮檢基又點樣界佢票？
如果李卓人真係比馮檢基合適，點解唔搞初選？
反正個初選機制都係有利大台，連搞場大龍鳳都懶得做？
乜鳩都懶打手，你估個個人好似含撚派咁無獨立思考架？

中共仲放泛民在眼內咩

初選plan b係最撚on9，選撚完d人以為係個plan b出，到時冇DQ又要花時間同選民解釋，所以老馮係plan b呢個問題上打轉係十分聰明，背後一定有高人指點

老實講 教主出山既話泛民就唔該退選啦 香港人係需要一個可以同共狗對抗既人 而唔係要連票都唔識投既小麗老母

咁真係似 香港人有福了

初選都係圍內死忠先會理，
如劉小麗無被DQ，到時PLAN B無入名單，啲人仲會因為咁唔投劉小麗？
你成堆泛民落場撐劉小麗，啲宣傳品掛住劉小麗大頭、叫埋佢個名，啲人會唔會蠢到唔知邊個先係候選人？
有無高手指點關我撚事咩？最重要係佢做嘅嘢合唔合符情理。

廢陶定鳩達廢d
一個連自己幾十年老巢都冇埋 一個就選幾多次立法會都輸哂

好好笑
上次初選又話分裂泛民

今次無初選又話無民主，黑箱作業

又要攞張騎驢圖出黎

點做都死 已被熟悉的敵人摸底

毓民倘著也中槍，班泛狗點都要抹黑佢

Wah diu~
好似真系有用bor

其實我覺小李老師應該退選⋯⋯
1 泛民唔夠票
2 保皇派唔敢打正旗號出來選，就是知道隻揪實輸，所以用老師做假想敵，搵個以前暴光率超高的女人入屋
3 呢次任期超短，老師讓一步，下次再選肯定有同情分
4 萬一李克勤輸咗，名正言順收皮。
5 如果李克勤無變節，老手打靚女新丁超好睇
6 老師夠時間洗底，睇吓下次正苦用乜理由再DQ

諗到再寫

根本分析前題都錯咗，無得討論落去。

14年之後飯民(傳統民主派)嘅大局，絕對唔係香港民主運動嘅大局，只係個班人唔明姐。

如果小麗老母肯學長毛打到上終審法院，根本無呢次補選，只係佢唔係長毛，無法援要用自己錢……

唔洗幫馮洗白喇